# 60 Seconds

Lien de téléchargement : [https://www.clictune.com/jPiz](https://www.clictune.com/jPiz)

Voici des infos peu intéressantes fournies par notre cher IWinZar

## Config requise

- Processeur : i5-2430M
- RAM : 4 GB de mémoire
- Graphiques : Nvidia GT540

## Tutoriel

- Télécharger le jeu
- Extraire le jeu
- Lancer le jeu

![](../static/Funni_discord_message.png)

~~^ J'ai trouvé ça marrant~~